[
    {
        "id": 121,
        "question": "Kuşatma",
        "letter": "A",
        "answer": "abluka"
    },
    {
        "id": 1766,
        "question": "Dal, kol, bölüm; ihtisas alanı",
        "letter": "B",
        "answer": "Branş"
    },
    {
        "id": 1359,
        "question": "Hekimliğin deri hastalıkları ile ilgili dalı, dermatoloji",
        "letter": "C",
        "answer": "Cildiye"
    },
    {
        "id": 1548,
        "question": "Eli veya kolu sakat olan (kimse)",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çolak"
    },
    {
        "id": 198,
        "question": "Başkalarını çekiştirmek ve kınamak üzere yapılan konuşma, gıybet",
        "letter": "D",
        "answer": "dedikodu"
    },
    {
        "id": 1409,
        "question": "Çok rahat ya da kullanımı kolay tasarlanmış ürün",
        "letter": "E",
        "answer": "Ergonomik"
    },
    {
        "id": 1323,
        "question": "Buzlu veya dondurulmuş olarak sunulan içki, meşrubat",
        "letter": "F",
        "answer": "Frape, frappe, frozen"
    },
    {
        "id": 1961,
        "question": "SANAT ESERLERİNİN SERGİLENDİĞİ BÜYÜK SALON",
        "letter": "G",
        "answer": "Galeri"
    },
    {
        "id": 591,
        "question": "Merkezi vücut sıcaklığının 35°C altına düşmesi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hipotermi"
    },
    {
        "id": 262,
        "question": "Yönetme, yönetim, çekip çevirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "idare, idare etme, idare etmek"
    },
    {
        "id": 284,
        "question": "Davranış, düşünce, duygu bakımından ince, nazik olan (kimse)",
        "letter": "K",
        "answer": "kibar"
    },
    {
        "id": 1526,
        "question": "Su samurundan elde edilen post",
        "letter": "L",
        "answer": "Lutr"
    },
    {
        "id": 1633,
        "question": "Toprak altına, üstüne veya suyun içine yerleştirilen patlayıcı madde",
        "letter": "M",
        "answer": "Mayın"
    },
    {
        "id": 339,
        "question": "Tavsiye, öğüt",
        "letter": "N",
        "answer": "nasihat"
    },
    {
        "id": 1516,
        "question": "Elle yapılan kalın, seyrek dikiş",
        "letter": "O",
        "answer": "Oyulga"
    },
    {
        "id": 362,
        "question": "Bir yazı veya sözün anlamını daha kısa ve özlü biçimde veren yazı veya söz",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özet"
    },
    {
        "id": 1119,
        "question": "Ebegümecigillerden, koza biçimindeki meyvesi üç, dört, beş dilimli olan, sıcak bölgelerde yetişen tarım bitkisi",
        "letter": "P",
        "answer": "pamuk"
    },
    {
        "id": 1234,
        "question": "Marie Curie tarafından bulunan radyoaktif element",
        "letter": "R",
        "answer": "Radyum"
    },
    {
        "id": 405,
        "question": "Gidilen yol üzerinde olmayan, sapılarak varılan",
        "letter": "S",
        "answer": "sapa"
    },
    {
        "id": 1462,
        "question": "Etkisi çok olan, zorlu, aşırı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şiddetli"
    },
    {
        "id": 1907,
        "question": "YER ÇEKİMİ ETKİSİNDEN YARARLANAN ÖLÇÜM ALETİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Terazi"
    },
    {
        "id": 447,
        "question": "Uysal bir biçimde",
        "letter": "U",
        "answer": "uslu"
    },
    {
        "id": 1474,
        "question": "Altyapı üzerine kurulan, oturmaya veya üretime yarayan yapıların tümü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstyapı"
    },
    {
        "id": 731,
        "question": "Hece veya kelime üzerine diğerlerinden daha farklı olarak yapılan baskı",
        "letter": "V",
        "answer": "Vurgu, vurgulama, vurgulamak, vurgu yapma, vurgu yapmak"
    },
    {
        "id": 1583,
        "question": "Yayvan ve düz olan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yassı"
    },
    {
        "id": 1245,
        "question": "Eski dilde deprem",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zelzele"
    }
]